# Решение проблем

## Авторизация, восстановление пароля, регистрация

Для некоторых тестов необходимо отсутствие токена регистрации, однако в случае, если тесты проходятся пачкой, то от предыдущего набора тестов может остаться токен, из-за чего первый тест в авторизации, регистрации или восстановлении пароля может падать. Для решения проблемы в предшествующем наборе тестов (обычно это предыдущая папка) необходимо удалить токен авторизации в секции afterEach

``` js {2,3,4}
afterEach(() => {
    if (descriptions.length === 1) {
        browser.executeScript(`return localStorage.removeItem('ls.authorizationToken');`);
    }
    ngMockE2E.clearMockModules();
});
```
